涉及縱火燒大埔警署及牛頭角向警淋腐液 三少年獲高院批准保釋

摘要: 大埔警署本月初遭人投擲汽油彈熏黑，警方事後拘捕兩名18歲學生，控以縱火等罪，兩人提堂後不准保釋；另一名16歲少年則被指上月在牛頭角住所向警員投擲懷疑通渠水，被控為造成他人身體嚴重傷害而淋腐蝕性物品罪，同樣不准保釋。三人還押多時，今早分別向高等法院申請保釋，獲法官潘兆童批准，得以繼續學業及工作。

唉

自從紅官單嘢爆出嚟後，其他官唔敢再玩嘢

潘兆童

無咁樂觀不過照推

你太天真啦

佢抽中彭寶琴咪一樣死

個官只要唔明顯表露立場, 一樣玩死你

佢地3個係好彩遇到潘兆童

紅官呢個禮拜唔玩，下星期繼續
狗改不了吃屎

呢個潘官好多時都俾保䆁
佢話未審嘅始終係無罪
唔係好嚴重/會潛逃果啲
應該盡量俾保釋候審

原來呢個係正常官？

郭偉健只係玩得OVER咗, 寫埋自己立場落判詞

紅官只要把偏頗立場收係心, 唔講出口

一樣玩死手足

高等法院係咪可以搏有陪審團

潘兆童係好D,

仲有另一個好似名, 叫潘兆初, 相反

潘官

潘兆初係高院首席,JR案佢審九成無運行

我攪錯咗佢地兩個

所以3個手足, 今次係抽中咗個正常少少, 算係好彩

手足

郭生低莊啦左

係郭生自己尻up得太興奮以為判詞無人睇

屌佢老母今日寫埋封投訴信下半部份

潘兆初係高院首席法官
佢啲司法覆核好多時都保守favour政府

佢係咪想博升高院啊？

潘兆童喺陳志雲案上直屌過律政司

不過有一兩個正常法官都不代表法治唔係dead body

潘兆童本身都係正常官黎

google左佢
好多都俾保釋

無罪推定 = 一個人未被定罪前都係無罪

咁岩預到正常官咋 唔好咁樂觀啦

另一名16歲少年則被指上月在牛頭角住所向警員投擲懷疑通渠水
我都記得呢單空投師 但我最後都唔明點解會捉得到

只係因為今次係保釋覆核先上高院
本身單案應該都係區院審

好多都係見你年輕，就拉入黑警署，再屈打成招，砌生豬肉呢

咁先係司法中立
班狗當所有人都係犯，到咬完原來告唔入既，又唔駛付出代價，先係赤裸裸的不公平同未審先判

細細聲同你講，即使彭寶琴都批過手足保釋

想像唔到陳志雲如果無離開tvb

唔比保釋普通法黎講應該要斷正先拒絕
但香港法治

咁仆街喇

今時今日放淨係狗扮速遞嗰單都足夠叫做法治已死

童童是好人

可唔可唔好再出放負公仔
我宣布呢個圖只準用來諷刺敵軍傷亡

今日好多都比保釋
唔知係唔係因為郭官

exactly

cctv?